[1Q題]超難iq題，答到認做你契爺

係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。

問:除咗叫自己做自己，仲可以叫自己做咩？

答唔到 不過屌你老母

留名睇樓主做契爺

留名

樓主入$100去我戶口就認你做契爺

咩

平時叫開自己做戇鳩仔 ？

蟻多嬲死象

契爺 因為你會叫咁我

狗 因為九九八十一

明年今日？

老豆個仔

留名睇新會員未睇過

認真答：你可以叫做「我」。

紅巴扮肥絲

等人中伏

契弟
因為答到認我做契爺

你係自己後母個仔身份既外公
又可以係自己外公身份既孫

利申 應該係

欣賞嘅係你認真回答

咁叻呀契仔

毅進星加100分

Uncle?